大陸人對反攻大陸的建議

第二次正經發帖，想從大陸人的角度講下點樣係文宣上反攻大陸。

分析番最近的形勢，好明顯中共的輿論戰戰略係撐警。環時個記者帶件T，上面寫I LOVE HK POLICE，然後主動挑釁，話自己支持香港警察，你們可以打我了。呢句話係衆多社交媒體廣泛傳播，並得到官方背書，成功激起内地人對抗爭者的仇恨。之後，還有一大堆小粉紅翻墻引起駡戰。

對家明打呢張牌，我地就明拆呢張牌，畢竟反警暴都係訴求之一。點樣打呢？順序好緊要。

個人認爲，可以這樣做：
1. 明確告知對方我地係反對警方同黑社會勾結，話我地上街係為左抗議警察縱容黑社會無差別攻擊普通市民，連孕婦都不放過。721之前都係為左抗議黑警，呢個都係事實
721的大量文宣圖同視頻都可以使用（比如警察話驚就唔好出街，一報警警察就落閘，警察到場之後反而離去，黑社會衝入車廂無差別攻擊，警察同黑社會稱兄道弟、等等）。最後，對於有些想尋根問底的人，就放呢個視頻：

2. 明確告知對方香港市民對此憤怒之極，可以放一大堆市民怒屌警察的視頻，比如最勇武的黃大仙區市民：
不過，請大家夾手夾脚同視頻配好中文字幕，方便同胞理解

3. 話過渠地知警方同政府一直無回應訴求，假裝捉人之後又放走（早前被捕12人全部獲准保釋 ）
貼個新聞截圖就得啦，大陸無保釋制度，小粉紅更加不理解咩野叫保釋

4. 為左同普通市民爭取公道，我地繼續上街抗議，卻被黑警殘酷鎮壓。從728開始的視頻同文宣都可以用，比如天水圍少女，尖沙咀空姐，等等等等。
重有大量811文宣呀，特別係下面呢個視頻

5. 最後，雖然示威者屢遭打壓，但仍然不改初心，會係呢個周日繼續集會反警黑（切到正一正，perfect，）

6. 如果重有得傾，就講政府一日不處理黑警，我地就會繼續上街，直到徹底鏟除黑社會，使香港有太平日子 —— 光復香港，時代革命

PS: 大陸人根本就唔知道香港人係度抗議咩野，甚至個抗爭幾時開始都不知道。所以我地一定要咬死，我地而家爭的就係要政府處理黑警問題，保障香港的安全。林鄭同黑警提供721呢個核彈比我地都一直無認真用過，中共個硬膠重要繼續撐，拿個炸彈在手，呢次重唔炸死班僕街？

PS: 最緊要係第2點，將粵語視頻全部配好字幕呀（香港警察，知法犯法；黑社會、黑社會、黑社會）配好字幕，撐警班大陸人就會入曬腦，瞭解香港市民對黑警的憤怒，然後就會開始動搖自己的初心，最後就會質疑内地官媒的講法

PS: 大陸從舊年開始搞打黑除惡（ ），你同大陸人講打黑絕對可以connect!!!

有冇人組團反攻？

我屌，居然寫左甘多，唔記得TLDR

TLDR: 反攻大陸一字甘淺，中共要撐警，我地就打黑警！！

lm

個idea OK嗎?

嗰班傻佬係好難會改觀點，而且嘴巴又臭，一開波就乜媽乜逼乜操，同班冇文化嘅紅色傻佬講道理真係要啲耐性

無文化就唔使理，搞不起大風浪

我地要爭取的係那些被中共矇蔽的人

總之幫手同視頻配下字幕先啦，試下得唔得

利申：自己試過send畀成日用官媒新聞煩我的一個親戚，即刻無聲出

大家幫手同視頻配下字幕先啦，試下得唔得，THX

睇得出中共好怕我地輸出革命。比片佢地睇就得

開個行動組？？

依句真

唔該巴打幫手喔，我自己無玩Telegram

不過我相信我上面的幾點建議應該係可行的，大家可以以此為基礎加加減減

留名

脚

國父教落：行易知難。做得就儘做啦，唔會花太多功夫

兄弟爬山，各自出力。不想出街文宣都可以係屋企搞呀

真係要做多D 文宣俾佢地

改國語歌cut mv 放上斗音

其實佢地好多都知咩料 不過佢哋要自己呃自己

係呀，我有個高中同學係博士，渠都不知道發生左咩野，畀中共洗曬腦

我地就咬死警方同黑社會就得啦，畢竟無人鍾意黑社會

人地唔小心姐

未必知道，全部都係官方消息

學歷低的人洗腦容易，要反洗番都一樣容易；學歷高的人就唔好對付

Anyway，做得就儘做先

雖然推唔到po
不過idea幾好

而家P牌推唔到Po？

好似係

怪唔得我推人地的都推不上

e13213213

多謝幫推

城管收地不成, 搵黑社會收地, 佢地就明

反警黑

[史上最大規模杯葛黑警] 不歡迎警察運動 全面進場（內附行動方法）

推，係連儂牆搞，文宣需加強！

其實我有點擔心而家的文宣，似乎大家都偏重于網絡而忽略左同街坊的connect

例如連儂牆、地鐵放映會、街站等等

推

幫你推
整片幫唔到手
但你整好左一定幫你推上ig
依家ig全部都係大陸人

試過
我同幾個大陸人傾過電話
佢地就係
係啊制度上係有缺陷咁我地呢啲平民百姓可以點？
完。

當然文宣係為咗接觸面大啲
可以一試

Hong Kong is not China, not yet!

大陸搞原子化社會，民間自發成立的組織呢幾年都解散左，所以每個人不過係茫茫大海一粒沙，搞不起風浪

香港就唔同了，各種組織有足夠能量同政府抗衡

我個idea目的主要就係針對一部分無法獨立思考做fact check的小粉紅

咁又係嘅

我居然走去嘗試叫醒一啲知自己訓緊但係就係唔想醒
但係又理解我地點解要醒
但係又話係暴徒
嗰種奇怪邏輯大陸人

721 811 818

鼓勵佢哋 818 天安門集會！
捍衛我國新聞自由！
抗議打壓記者合法採訪權利！
還記者一個公道，給《環球》一個說法！

818，天安門，不見不散！

我呢兩日同個高中的好朋友傾，因爲渠問我香港局勢點樣

講下講下發現條友畀人洗曬腦，話乜七大家都係相信自己願意相信的事

比如央視呢些毫無節操的國家媒體造謠話女義士係比自己友射盲，渠都信；然後我提供高清圖畀渠，渠居然話爲了國家利益，不需要公信力

條友讀到博士，都有呢种想法，真係估唔到。以前大學同渠聯係都唔發覺渠有呢种思想，可以無曬底綫

見人講人話，見鬼講鬼話

對傻西就鼓勵渠地去天安門，對重有得救的就試下我個方法

兄弟爬山

要比佢睇埋共產黨既黑暗
火唔燒到自己唔會醒
人唔到後悔唔會改變
你要宣傳埋黑溝油 毒奶粉
400幾萬人水災 得130萬救援金
疫苗一堆假為左打疫苗要去香港
仲有樂咖 p2p
打假拳手徐曉東
諾貝爾和平獎劉曉波08憲章

佢
種
節操係大陸用語

我冇心做正字刑警 但係想救下樓主老母

我嗰幾個網友都係
明明自己都係受害者
都可以話
咁管治國家就係咁㗎啦
真係cls

818

你們知中國人一個習性就是忍耐和逆來順受。怪自己命不好。啲藍絲都一樣。把口就埋怨暴徒點點。佢地唔會有實質行動。講完就算。繼續忍耐埋頭工作。

唔要佢做到d咩
要佢認清事實

大陸人對黑社會無香港人以前咁包容。
721廝殺列車視頻+無人被扣補，可能中到佢地！

但要預佢地話，就係你班廢青，搞到嗰到無警察！要諗定點駁。

推 其實啲大陸人根本唔知抗爭時間線就係到嘈嘈嘈

真心，我唔係好想理班大陸豬。
真係無咁多時間同精力理佢地，應付班港豬已經好辛苦
但巴打你咁有誠意，支持你！

利申，真人好有耐性。

無錯，我地就要係呢一點食住上

講呢些對班淨係知道吃喝玩樂的小粉紅來講可能太遙遠了，理解不到

先搵個好入位的概念connect到先講，至少可以令渠地收聲

呢些事好多大陸人都覺得係外國抹黑中共

講呢些可能不如講黑社會更加容易接受，至少可以令渠地停止攻擊

老友，多謝提醒

不過渠字似乎先係正字喔，至少唐宋係用呢個字

呢個同社會結構有關噶

中共搞獨裁，搞原子化社會，幾乎取締一切民間自發的組織，用黨組織取而代之。一個人就算覺醒，想做點事都有心無力，因爲連同路人都搵不到，更莫講搞起乜野風浪。你都知，無集體支持的話，一個人係國家機器面前不過係螻蟻

雜種書記上臺之後更加高舉專政鐵拳橫掃反對派，維權律師、工會人士、上訪者，一個字就係拉，拉完就重判。

以前我地廢，所以先會等香港被黑社會污染，警黑勾結，橫行無忌

所以我地而今要爭取自己的權利！！

輸出革命無乜可能，但至少可以反洗腦，等佢地了解下黑警有幾僕街，慢慢就會懷疑黨媒的宣傳

做到呢一點就非常成功了

非也。佢地就算可以翻墻都唔會主動去搜索相關資訊，黨話乜就乜

所以而家如果講一些完全相反，但又真實的信息畀佢地知道，佢地就會變到好confused，我地就有位入啦

以前黑社會唔會無端端搞平民百姓，河水不犯井水。
依家唔同晒，儘下好市民，斷下佢地常規財路。

大略認同
針對大陸論述打

其實大家都知，中共就係最大的黑社會

呢幾年越來越囂張，所以我地先要出來抗爭

（自己知好，咪同小粉紅講）

無錯，大陸撐警，我地就打黑警

大把黑材料，要好好利用

冇咩用 而家動員個班三毛好多係咩飯圈女孩個班
簡單尼講係冇咩收過教育既妹妹仔
同佢地講道理好多真係唔撚明 好似仔都唔識多隻咁
其實大陸好多人都睇唔過眼 有興趣問我攞Twitter 或者微博名
但大陸網絡言論受黨管，基本表面上剩係會聽到一把聲

中共班仆街起個墻鬼死甘高，對百姓一邊洗腦一邊搞信息封鎖

呢幾年還有輿情監測系統，一有負面熱點就刪帖封號

如果有人翻墻出來閙人，就同佢講下黑警有幾黑先，等佢收到一些反面的真實信息之後，就會慢慢開始質疑黨媒的講法

爭取一個係一個，班小粉紅未見過世面，我地衹要打一套組合拳出去，邏輯上無懈可擊，又可以解釋所有事，班人就會開始懷疑自己之前接收到的信息

之前有po話幾句説話就策反了

而家關鍵係整個模板，整好之後大家就copy paste，開始洗版，效率就高

巴打加油 我見識到咁既小粉紅之後 我剩係想原地自爆 有d慢慢討論會明 會開始質疑

山

就按呢個搞個template共享，跟住copy paste,效率高好多

班小粉紅都係洗版，我地大條道理在手，比渠地洗得更好

而且邏輯上根本無得打，我就不信粉紅會去搜索做FC

黑警還有臥底呢單野，我地祗要將暴力的事全部推去黑警身上就好了

按呢個搞個template共享，跟住copy paste,效率高好多

班小粉紅都係洗版，我地大條道理在手，比渠地洗得更好

而且邏輯上根本無得打，我就不信粉紅會去搜索做FC

黑警還有臥底呢單野，我地祗要將暴力的事全部推去黑警身上就好了

行動組點開？剛down左Telegram

就算係其實都真係冇幾多人會理
反而覺得怪怪地
尤其諗渠道個讀音嗰陣

btw 咁加油宣揚正字..？

ok

手足各自自有智慧去爬山!

THX

今日twitter先見到一張圖，
基本上共慘黨依家唯一手段就係醜化手足 然後拿港獨同經濟出來講 其實好多大陸人自己都唔知香港係咩情況 我認為如果要令大陸人覺醒的話 比拒地睇情況當前局勢同我地嘅需求都好緊要

講經濟，賴黑警就得啦

其實我就係想拆走班撐警的，等他們睇下普通市民對黑警幾憤怒，搞到呢班人迷惑，目的就達到，撤得

之後他們就會懷疑官媒點解會撐警

Anyway, just plant some doubt in their little poor minds

'If not us, WHO?
If not now, WHEN?'

RIGHT THE WRONG, FREE HONG KONG

817宋皇臺
818維園

試問誰還未發聲
都捨我其誰衛我城
天生有權還有心可作主
誰要認命噤聲

一路都反攻緊。
但反攻佢哋要好有耐性，
同埋佢哋鬧你你都唔可以鬧返佢哋，
如果你keep住理性溫柔，
超過10次對話佢都仍然死不悔改，
就可以宣佈該名粉紅正式certified。

中共不停報導香港反送中隨時會自爆!

我經驗係同大陸朋友講雖然示威遊行每次details都唔同，但係成件事順序應該係
1）市民合法和平遊行示威
2）未到時間，警隊出現大規模武力驅散（包括用警棍、布袋但、催淚彈）等武器無差別攻擊市民（包括普通行人、遊客、市民、婦孺）
3）示威者保護市民然後反抗
然後再補充各種黑警黑料、警黑合作等等
但係內地媒體就淨係播示威者打人，可以抹黑
我朋友聽完好震驚，原來事實係咁樣，驚覺大陸報導順序錯曬

無錯，對於理性，有自己想法的人應該要好似你講的去做

但對於那些被煽動的小粉紅，涉世未深，聼曬官媒的報道，我地就可以打感情牌，同渠地講黑警有幾黑。渠地一旦畀市民對黑警的憤怒感染，就會開始懷疑官媒的報道

最重要的，係不會盲目攻擊我地，可以討論更多事。一旦可以深入討論，我地就大把位入

有acc就見到，加密都無用

如果對方有耐性，我地都要有耐性

如果對方無耐性，一味粗暴攻擊，甘就證明佢哋不會思考，盲目聽信官媒。呢個時候我地就要訴諸情感，講畀佢哋知黑警有幾黑，市民有幾憤怒

正常人就會想點解自己見到的同官方宣傳差別甘大，立場就會鬆動

一鬆動，我地就更多位入

總之乜L衰野都賴曬黑警，再同市民憤怒聯係起身，絕對可以迷惑一大班人

在微博輸出革命有出乎意料的成果！！

中國藉韓星的ig也是個好地方
啱啱先晌蝗+2 ig同一個追星蝗少女大戰完一輪
Ig除左5毛之外其實仲有好多大陸年輕人上架
重點，ig大陸網管冇得控評

黑警係佢地眼中都常態化 你講咩班大陸人都唔會聽

推
----------

請減少使用“勇武” “和理非”等標籤直接指代人
大家都係手足，用呢啲形容行為嘅字眼去指代群體好易起分化作用

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

----分享-----
[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊
我會一生罷買國貨 直至支爆

推啊！！！

關鍵係要佢地睇到市民的憤怒，睇到呢一點就會理解普通市民唔撐警，然後就會對官媒產生懷疑

所以我上邊話最關鍵係將市民怒駡黑警的視頻配好字幕，再傳播出去

宣傳左818天安門先啦

可以翻墻出來的小粉紅基本上生活安好，唔會接觸到呢些事

其次，你擧的例子我爸是李剛差不多都發生係十年前了；城管打人都不常見了，因爲中共也會學習，改進管治手法

多管齊下，目標一致

已瘋狂地晌呢班蝗族韓星ig撤下818的種子

818 維園見

【唔瞓】有人整好咗個記者遇襲嘅超長懶人包

根本係黑警做
我哋係乖寶寶

洗唔洗提供埋翻牆方法比佢地,畢竟多數資料都係牆外

唔需要，就係打翻墻出來引罵戰的小粉紅

YouTube link 佢地睇唔到

但無論如何,當每個香港人都係用緊佢嘅時候,
你攞翻個唐宋嘅渠出黎用,
效果只會係令每個人都知你係廣東人,唔係香港人
有咗隔膜

另外可以用嘅代替的
影片代替視頻

Push

有

記得拎埋京A88519去提佢地

咩L野視頻

Up

pish arrrrrrr

push

認同 理性少少 諗深一層 如果拆左呢張牌
就算唔嬴 都激到中共爆血管
到時再繼續機場 和理非

push 818！

推！

呢張牌拆得走，勇武行爲就完全合理了
甚至升級都會得到諒解

不過最緊要就係要用一套邏輯上無懈可擊的説辭令小粉紅感到困惑，懷疑官媒的報道，以後就不會出來閙人

我有個建議 如果文宣要大陸人宣傳香港人理念
爭取更多大陸人理解支持
請講多啲同民生有關既嘢

打個比方 佢地問「送中」有乜問題？
答佢地：彭宇案 寶馬女 佢老竇係李剛 朱令砣中毒

權貴係大陸犯法有特權 香港人唔想咁 所以「反送中」

可以搵啲圖片 窮人同權貴仔女既生活對比
我相信有好多海外權貴仔女會上FB之類曬奢侈
做個比較

其實大陸人對於「中國領土」非常敏感，
同佢地講政治
第一 唔識 覺得事不關己
第二 洗腦太耐 無咗思考能力

不如你地換下思路
講下大陸公安權貴係國內做既衰嘢
要搵出名過啲 近期係微博非常火爆果啲

提一下「杭州保姆縱火案」呢件事影響非常大
無論如何 係微博上面搵反響大既同權貴有關既冤假錯案
然之後無論邊一種大陸人問或者鬧
問下佢地呢啲案件 受害者乜人 加害者咩人
香港人點解反送中？就係咁簡單

同佢地講「人權」佢地唔識
因為佢地字典裡面無「人權」
唔好拗政治 唔講新疆西藏「暫時」
只講民生 ：冤案 上訪 強拆 貪腐

大陸人鍾意維尼 因為佢打貪
俾維尼係香港財產證據佢地睇下
江老怪貪 係鄉下無知婦孺都知既事實
維尼貪 但係維穩傳唔到 無人知

一步一步來
只要佢地明白「民生」，以後就會明白「人權」

唔好甘快畀雜種書記的料，佢地會好抗拒

一開始都係打細boss先，講一些最近的事件就得，比如京牌車和公寓爆雷

如果佢地指責抗議中出現暴力，就可以試下我上面那招，打一套邏輯上無懈可擊的論述，搞到佢地懞查查

有無人有一套完整對話圖,等全部人都可以學下野

唔講維尼 就講民生

要搵微博上面傳得最犀利 大把人鬧果啲

如果啲粉紅來嘈 問下佢地「咁得閒，樂嘉公寓搞掂未？捉人未？攞返錢未？」

打蛇打七寸

我同人鬧交係咁既：

打個比方 粉紅講香港人暴力
我會答：「係架，寶馬女撞死人仲一啲事都無，死者家屬想唔想打佢？彭宇好心扶個徐老太，仲要俾徐老太屈配咗幾萬蚊，彭宇想唔想打佢？樂嘉公寓呃咗錢就申請破產走路，租客想唔想打佢？」

打人—->冤案——>權貴——>反送中

咪係咁囉

哇

( 緊急! ) 大陸人818倫敦抹黑香港大行動

多謝推，你可以搵下721，811的文宣圖

我上面貼左兩條片

你睇完po未？

由經濟入手 政治有點難 例如

push
做好反對警黑合作的文宣

不錯

係，對家不切割就係拿住炸彈係手，一直打警黑呢一點，對家一旦放手警隊就會反戈，到時就真係攬炒

你都俾人傳染咗啦
乜野視頻呀

幫你推

輪出革命

Back佢老母door

THX，不過P牌好似推不上去

tui

Buddy, I'm Cantonese

oh really
didn't notice, sorry

No problem & Thx for pushing

ok 推左先

Thx for pushing

甘你老母
視頻 影片

Thx for sharing

你意思係？具體一點可以嗎？

話自己愛國愛港，唔係港獨，再用毛語錄反駁佢地我哋冇做錯毛主席都咁講

留名學野

重點擺落打黑警度，你同佢地講自由抗爭，佢會話係有外部勢力挑撥

總之就係專打黑警，如果佢地問其他觀感不好的暴力事件就全部賴曬臥底身上

大陸人對黑有咩睇法
定係覺得自己比得起錢請黑社會都得

黑社會點都不好聼
呢兩年雜種書記搞打黑除惡，都好多人擁護
總之呢一點絕對可以connect

前幾年薄熙來係重慶也搞唱紅打黑
所以黑社會名聲都好差

劉明

整多啲template畀大家c&p

巴打好了解大陸

我覺得個idea不錯，不過老實講我未用過係小粉紅身上
係親戚上試過，睇完721同811兩條片佢地就無聲出了

Exactly
而今係墻外，暫時安全

從六月份就開始跟住個運動，一直好敬佩香港青年敢想敢做的精神

組好團未？

你睇完我個po先
我都話 順序好重要，一定要先擺721元朗，用多多材料證明黑警同黑社會勾結，縱容黑社會無差別襲擊普通市民
示威者為了正義同黑警抗爭，上街抗議，卻遭到黑警殘酷鎮壓
然而示威者決不屈服，一日不打走黑警還香港安寧，就絕對不會妥協，就會用各種手段向政府施壓，直到黑警被制裁

你話，成個古係未合情合理？

補充一點：再加上市民怒駡黑警黑社會的視頻，更加證明黑警之黑，抗爭者的行爲完全得到市民的認同

試過講黑社會警察勾結 跟住啲人講因為冇共產黨 大陸共產黨處理黑社會問題處理得幾好

如果這樣的話，就話中央被林鄭政府蒙蔽，因爲政府裏面混入了黑社會分子（擺何議員上臺）

中共係最大黑社會組織，點容許有其他字頭？

有得諗

官警黑勾結，所以林鄭先一直不回應示威者訴求，只有求助黑社會和黑警不斷殘酷鎮壓示威者
香港警察，知法犯法！！

同我吹棒中國司法 屌 點傾

推
不過文宣未必夠acc滲透返大陸

專打出墻小粉紅；不求敵人變同路，祗求敵人變路人

基本原則如下：
用721事件將警察描寫成黑社會；
市民對警黑勾結感到無比憤怒；
香港人的抗爭集中在反抗警黑勾結（遍地開花），包圍警署係市民憤怒的表達；
警方為包庇黑社會強力鎮壓示威者（各種片），而政府袖手旁觀，漠視民意；
政府一日不處理警黑勾結，這場運動就會以各種方式延續落去，包括阻塞機場和各種不合作運動，罷工罷課。

We shall never surrender, we shall never give up.

唔好被帶節奏，要識得選戰場
我地最好的戰場就在於打擊警黑勾結，呢張牌要用到盡
一直重復表達 香港警察=黑社會，政府也有黑社會滲透（何議員）
所以，香港人無論用什麽手段都有民意支持

都係一個返法同方向~
不過首先要分辨係五毛定真心~

真正普通大陸人, 有得撚化~
五毛係有哂方針, 冇得撚化, 只會比佢狂賺錢~

真正五毛咪L理，無文化，搞不起風浪，衹會copy & paste

THX for pushing

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

821/823/831 死線（未定好）

823人鏈

824 去完觀塘再入機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

［海外戰線］英文文宣整合 同我post晒上Twitter ！！！

thx

推
樓主漏左必須清楚講唔係港獨
因為大陸人認為你搞港獨嘅話黑社會打你都好合理

開宗明義話不搞港獨
凃國徽，掉國旗全部差佬老屈（警方臥底）
中央政府受林鄭蒙蔽

thx for pushing

用721事件將警察描繪成黑社會 👉 建議改成透過721事件突顯警黑合作的嚴重性
因為描繪一字可被理解成無中生有，但警黑合作是鐵證如山的事實，我們只是透過既定事實來顯示事情的嚴重性。
現在有很多媒體都mon住連登，盡量唔好留低把病俾佢嚟誣蔑我哋。

*721元朗事件凸現警黑勾結，橫行無忌